其實點解女仔咁中意打男仔

中學係咁 大學又係咁
最中意一野打落背脊或者頭度
你地知唔知我地好撚痛架
講又唔聽 鬧又話鬧佢
究竟有咩方法阻止或報復佢地

大大力打返佢地

拍佢地個頭

一打成個頭甩出嚟點算

咁享受既野都嬲?

反手渣番佢對波

非禮

你講野真係好好笑

你無比女仔打過？

如果柒嘅呢

試過俾囡囡打手臂

扣佢地五十分

咁小兒科

如果柒呢

你自己都暗爽啦 一定反j咗好多次

留返d 分俾佢地整整個樣算

可能憎鳩你姐

成鳩日俾女仔滅 真係好撚痛

彈返佢bra帶

畀d人咬手臂 d口水味

打咪少事囉
我以前成日比啲女仔捏住條頸
比女仔用鎅刀行住條頸都試過

但打嗰刻真係好撚痛

係呀 佢地真係唔當一回事屌你
佢地可以次次都打尻你

啲女仔持住自己係女人 乜柒都夠膽做 完全無理會人地感受

直接除啦仲彈

呢個我又覺得ok 佢肯咬你即係你有一定地位

暗爽可以同囡囡有肌膚之親

你係咪好樣衰
Btw無心咁話你 得個知字 抱歉

緊係啦
咬毒撚唔驚食物中毒咩

唔多唔少有d好感先會打你 係憎你嘅掂都唔想掂到你

果陣口衰，成日串佢地
平日佢哋心情靚少少既話，會扭耳仔同捏鼻

不過去今時今日，都間中有女人同我講話想捏死我

d女仔一怕醜就會打我手臂/推我

咁又係 有毒嘅

但我好反感唔好意思

柒嘅女=鬧爆佢 唔好畀機會佢再打
正常樣=唔洗介意 係咁意抽下水還拖
靚嘅=同佢激戰

原來係口臭

打者，愛也

或者講中佢心入面諗咩

好 多謝你嘅寶貴意見

但我好討厭打人嘅女仔 唉

你係咪上黎晒命。。。

好青春啊
我都好想同學生妹撚兩手

唔係 真係好撚痛

比佢地打好似打左半個靈魂出嚟

咁撚正嬲乜鳩呀，我都好想試下比女同學打

真 打你係愛你
建議樓主你快d表白

鞭打本王

其實有冇諗過中意人先會咁做

成日比人打又冇得還手

以前試過俾女同學咬到隻手出哂血，個牙印都留左好耐

有d 女咩人都打下

咬me

有好感先打

之後metoo

有幾痛啫 不知幾enjoy
肥婆就死撚開

溝左佢慢慢報仇

連抽水都唔識 切左佢啦

試過你就明

Sorry毒巴

報警

中學 大學都有
但我好反感好人咁暴力 sorry

比女人打一下都痛
渣ga

靚女咪正

無諗 太痛

Sorry

一打女人就非禮 屌你

巴打你做過咩

係呀暴力閪嚟

你會怕

做乜春呀毒巴你

想同你有身體接觸
果陣返學又係咁
有個女仔好鍾意大大力打人
除咗我之外個個都會屌返佢做咩咁大力
久而久之佢就冇再打我了

唉 好反感

有無比女打過先

好反感啲暴力妹

Sorry 囉但暴力妹好反感

痴線

好撚痛架真係

咪係 成日打 成日打 打你老母

試過比女係咁前後劣個膊

性暗示黎

有啊 都唔痛 幾爽添

有無打到想車身反屌佢一獲？

即係點

傻左咩你

唉你嗰啲就真愛打 我嗰啲就係憎恨打

出來做幾年野就冇架啦
就算係中學同學大學同學

床上大大力屌返佢地

好彩我y1
但真係好柒痛

邊屌得咁多

溝咗佢再屌死佢

因為鍾意你囉

lm

完sem果時有堂present
同個未溝通過嘅女仔傾兩句
佢一路傾一路笑一路打我手臂

有個係高鬥妹嚟

Nonono

你地咁樣係有機 唔似我一野全力打落嚟 fk

啲女閪痕，等你有籍口打(摸)返佢

㩒佢哋落地下屌

打完就冇啦 最後一堂嚟

仲要班女人係唔撚識就力 以為自己好撚細力就一野拍落黎 痛到仆街

Grad左？

如果嗌非禮點算

講常係班房嚟

機會唔識把握 傻仔

試過比女咬
咬完有牙印果隻
好撚痛

咪係 痴撚線

拉佢入廁所屌

整亂佢個頭

同個官話唔小心hi到/
告返佢襲擊你

樓主係咪好靚仔

City無殘廁....

我有試過
下次直接扯尻我個頭....

唔敢當但唔樣衰

咁冇辦法了
我 ChinU, 通常啲女打我我就捉佢哋入廁所屌

下年轉u

洗鬼轉咩
過嚟見到啲女啱咪問佢想唔想屌

CU有無咁隨便..

留力打你嗰隻就係

唔留力

因為多仔仔受
flirt手段之一

試過比隔離位女同學無啦啦好大力搣我
即刻對佢好反感
玩還玩咪咁大力好嗎 好撚痛嫁

成班毒撚係到討論

問下啫
我成日都問

點解無人打我？

次次比女打都不知幾爽

女朋友成日好似隻狗咁咬我

真係....隨時死左都唔知咩事

好撚反感

係呀所以我絕對唔會flirt佢

屌呀 無人話你厹咩⋯⋯

靚仔嘛

因為人地中意你而留力

Ching 當時有冇暈撚咗

因為知你冇得打返佢

靚既就無所謂
柒既 hi到都想即刻沖涼清潔番

試過比女打 咁岩我燥燥地
但我用8成力一拳鍋翻洛去
之後佢好似喊咗

喂 好撚熟啊？

咩叫打情罵俏

恨到啦你

唔好講啦

佢係咪鐘意你先

咁ching你有咩高見呢

通常正常樣囉 係得一兩個正啲

之後呢

你唔會忍心講出口

暴力妹無興趣 sorry

Why

唔清楚 因為好憎哩啲女仔

好鐘意俾佢地一嘢打落賓州到

我真係噉講㗎 然後佢會笑住打多嘢

打就真係唔大力，咬先痛仲要扯

你有兩條？

咬出血路

擋得啦掛 再唔係咪同佢講囉

以前女校女仔都成日會打吓對方
好少真係會打痛
通常會打痛人嗰啲女平日都係特別造作
講野大大聲 打人大大力

啲女好野蠻 屌尻佢會比佢屌番轉頭 同埋佢地打人係係你唔為意嗰陣

唔知你地女校

有啲女仔 一比人串幾句 就打番你還手

比人格離班條女摑過 之後一腳踢到佢喊 然後兩班男仔瘋狂歡呼

唔打邊黎愛呀
唔打你點比你同佢郁手郁腳、有身體接觸呀

突別細粒果d，
識過有個巴渣妹，啱識果陣以為佢好true，咪扮下可愛控個樣埋去，哇點知佢笑一笑黎手一巴琴落黎 自此就對d活潑既女仔好有戒心

On9,我日日係殘廁all屎

想俾人打 用腳踩我

即刻報警

你都係想我講其實d女想溝你姐。
溝你老母！

無面嘛

諗起都型

唔知呀咁

成班偽娘

你試過就唔會想

暴力妹無興趣

試過嗰日心情唔好
我超大聲咁問 打撚夠未呀
全班靜哂 條友呆左嚇到喊
然後班女呵返佢 仲屌返我轉頭
癡撚線

一打頭

中學試過 坐隔離條女成撚日插我 ，又用書拍我個頭

之後一齊咗三個月

女仔係咁 好撚on9

痛到..

打者愛也

打上半身都好少少，我試過俾女仔打下面

中學比個男仔成本gramma book一野打落我頭頂
痛到呆咗 好過分 準備記足佢一世

咁淫盪

報警啦屌

打都事小 正lin就事大
Btw enjoy

中學個時成日都係咁同d女仔玩 玩玩下一齊埋

發姣

打我果啲都係笑下佢 跟住佢拍落嚟姐

博你屌佢

Metoo

中學生涯無被女同學打過是否人生遺憾

絕對係

性暗示，口+交

好老實 性暗示黎

咩意思

唔大力咩

打者愛也, 樓主可以嚟個壁咚

不停挑逗你lin頭

咁做得愛架啦喎

我都想
但佢當玩

稍微男仔頭都俾女打 屌佢老尾

你係女？

我讀year 1 果陣有條女日撚日都好大力咁搣我
搣到腫左

然後，無耐，佢做左我女朋友。到今時今日都仲好鐘意搣。以前搣手依家全身搣勻

係呀男仔頭啲既絲

你唔反感咪好 我反感就不了

以前隔離位個女仔成日搣我隻手
無啦啦咬手臂
但係唔敢還拖

五年班果陣真係試過幾次一野打落去大我一年既女仔
後黎老母叫我唔好咁樣做先知死

你咬返佢

一下打佢個bar落地

成日將個頭放係我膊頭到
但大家都有情侶

次次見親面都俾啲女仔一巴車落嚟

要有幾無女仔同自己做朋友 玩 呢樣個樣先會覺得咁就叫咁享受既野

靚嘅話都還好 細個會好on 9咁沉船 但月巴西或樣衰真係要即去洗番乾淨對手或抹下個頭

中二個陣 有個個樣似非洲人既女同學成日打我，勁撚大力。

細同班既一年，細個靚仔 ，好得女女鐘意，個非洲妹肯定想我留意到佢，佢咁做我只會更加憎佢

G

Ching你係咪好樣衰